利迷：亞軍都應該有個盃啦屌

假猁唔計？

我地冇講個屌字，唔好屈我地利迷

真係唔計

咁高分拎亞軍 水杯都要有返個啦屌

英超亞洲冠軍杯會抽幾耐

居馬費都要啦 抽少陣當幫忙

Chingsickball

下面個留言好正I’m a Coventry fan and we should have played in Europe in 1987 - now why didn’t we again ?

臭猁狗累街坊

呢個就話要俾個盾俾亞軍

希素殺人果班都係假痢

買隻湊利久飛機杯俾佢啦

陣間又話球迷慘劇唔好拎黎抽水呀

點解明明仲有一場波
d猁迷咁快哭晒喪咁

燈鳩自己隊波